# Madá Food Park | Comercial Website

### Observações

1. Ainda não está responsivo.
2. Foi utilizado o icomoon para gerar os arquivos de fonte.
3. Foi usado o código nativo do SwiperJS, por conta de problemas na responsividade.